前日萬隻港豬出街支持薯片，聽日要返工不了

信唔信？

不了